嫌太誇張 無論部署多充足都緊張

仍細心想 如何做到滿分想你欣賞

你獵食糜爛碎片

過主啦

天台晚餐